大家係咪都係單手渣軚？

雙手好玩d 單手得個型字

唔係

你真係揸得快根本冇可能單手

呢幾日大風，行下青馬再講

單手捽
要特別注意嘅路況會雙手

我一向都單手渣電單車，冇咩問題

市區入面咪單手，上到高速自然會雙手

用開念力渣軚
雙手玩手機

一向唔揸

仲會托住頭

試過單手放喺12點方向揸高速，一個唔小心歪埋右邊，差啲炒車

呀大哥唔該你透露你車牌
功德無量

馬路炸彈

想知樓主轉大彎係咪都係單手

習慣雙手離軚

用開單腳, 雙手做其他野

高速直路連揸都唔洗

係，乜灣都係一隻手搞掂

同型無關...

用腳渣
雙手揸條女個波

Exactly就係右手放12點方向，點會歪除非恰眼訓/盲，唔係你雙手咪一鳩樣

以前坐老細車
吐露港一有直路佢就雙手離呔
好撚型
有咩事我當工傷

Teslun

神之手